侵侵呢期講到咁撚白, cctvb班柒頭份稿應該點寫

袁志偉

有分析指..

侵侵自認不配與習近平做朋友。

CCTVB 新聞台

Fake news台

唔報啦

有分析指：侵中邪 胡言亂語

當地傳媒指侵怕輸所以絕交

侵侵：曾經有一份真誠的友情放在我面前，我沒有珍惜，等我失去的時候才後悔莫及，人世間最痛苦的事莫過於此。你的劍在我的咽喉上割下去吧！不用再猶豫了！

受苦係美國人，贏家既中國

可能首先話有評論講佢自大 被人恥笑 鎖國 保護主義 獨裁
跟手就中國堅定不移bla bla bla
再有資深學者評美國此舉會四面樹敵 內憂外患

之後再加一小段美國校園槍擊案
如果冇就殺人放火強姦之類
總之講到美國成個葛咸城咁

最後就講返香港
近排興民族黨
可能加一段民族黨主席與美國方面私信既消息
（可能其實係ireserve email之類）

播罐頭笑聲

例1：與習包子唔再是朋友，再見亦是朋友

特朗普與國際大環境脫節

諗法差唔多 睇下中唔中

日本仔新聞就好野，先報一段九唔搭八支那新聞，跟著播支那負面新聞

開賭局既話1賠1.00001都似

消息指，侵侵有嚴重生意利益，極度恐懼支那2025，更害怕支那前日稱支美貿易旨在滅貧，擔心到瀨尿一成功即踢走一哥地位！！！

有分析指，特朗普反覆無常，在外交層面上使用「朋友」這種民間詞彙亦有欠大體。

有傳媒指...中美貿易戰造成美國農民損失

有傳媒指, 有專家指

若然屬實